上次阿嬌離婚阿sa 食鮑魚麵，今次離婚會食咩？

大把錢，唔食鮑食咩

原條海參公仔麵

Kiki乾拌麵喎

屌咁撚講究

阿嬌唔係第一次離婚咩

求其啦屌

一句求其就陷人於不義